想問邊到有美國旗買

美國旗海

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

721 831

美國旗

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

Tui